屋企人堅持要睇83台可以點？

屋企所有人係深藍
諗住俾錢裝完now
結果同我講想再睇返83🙄
可以點？

洗走佢

令佢收唔到83台

一轉83斷佢Wi-Fi

直接入個channel list度刪左佢

開左度門，一邊大嗌，一邊拎起部電視出去掉落樓梯

個台壞左83冇得睇住now先！遲啲搵人整！

佢地叫我解鎖

冇用 要我解開佢 唔係就打電話叫now嘅人嚟整返

淨係可以封鎖 但係佢哋要我解鎖

佢哋要我解鎖或者叫now嘅人返嚟整返

唔識，整唔返，扮整好耐，整到變唔系中文/英文

83台同now無關唔會理你

咪叫佢叫囉 83關now差事呀 人地理佢先算